特朗普稱若各界早知疫情就能阻播毒 現時全球付出代價

美國總統特朗普在白宮出席抗擊新型肺炎疫情的記者會，期間他繼續形容新型冠狀病毒是「中國病毒」。

特朗普說聯邦政府正繼續盡最大努力，擊敗「中國病毒」，又說有人認為今次疫情在全球爆發，是上天旨意，但他認為如果各界可以早幾個月知道出現疫情，就能夠及時阻止病毒散播，而疫情只會局限在中國一個區域之內，現時全球都因此付出極大代價。

對於中國衛健委公布，星期三湖北沒有新增確診病例，特朗普語帶質疑表示希望消息屬實。

特朗普正尋求國會通過另一筆刺激經濟撥款，內容包括向成年國民，每人派錢1000美元，兒童可獲500美元。

特朗普正尋求國會通過另一筆刺激經濟撥款，內容包括向成年國民，每人派錢1000美元，兒童可獲500美元。
相反香港

侵侵正解！

we have no stake in this society

支共唔係話1月頭就開始同美國通報?
要唔要爆料報左啲乜

報左可防可控

其實都無得講，鬼佬文化唔興戴口罩+勤洗手
以前室友污撚糟到

唔係話撐邊個，武漢係農曆新年已經封城，你有腦就知封得城有幾嚴重，歐美國家仲當笑話咁笑就冇資格話人冇通報

班歐美豬根本唔care
Trump ban左支国直航果陣仲比人屌

雖然佢都係濕鳩
但係對比歐豬果班政棍
佢已經做多左野

美國新年前已經封左支那航班 係有個金融中心開左個缺口任由支那人進出歐美

侵侵

咁少人都封唔到就抵死la

班支那狗個撚個中左招食退燒藥入境你唔撚講?

夠有人食藥番香港同大陸la. So?

信支那？
美國專家呢？
講真，比多一個月全球都係無用，無人會識驚，個個都出左事先認真
美國係有封支那關，但其他國家無，另外國內配套亦無跟上，而家睇番係有改善空間
唔洗話支那無做乜乜乜，所以責任係支那度，全世界應該要知道支那就係賤，唔應該信，其他國家應該做好自己去有好壞兩手準備

1月尾都知嚴重啦

通報零星個案
事實係爆到9彩+500萬人逃離

你估Trump 唔知早左講其實都冇咩用，而家Trump 只係做緊中國最擅長做既事，就係將責任賴落對家度，咁事實上中國係隱瞞同虛報，既中國如果冇隱瞞，其他國家的確有可能提早行動預防

WHO真心玩撚完講緊成個組織 換血都冇撚用 個名臭哂

其實報唔報咪又係咁 就算依家爆到大大獲佢地都唔帶口罩 怪得邊個

侵講得唔係咁準確
要知就一早知左 亞洲區爆左成個月
畀晒時間歐美
係因為中國暪報疫情who配合發放錯誤防疫指引
令西方輕視武肺 係信中共同奶共組織
搞到全球大爆發 股巿崩盤 之後仲有結業失業潮
隨時多國政府倒台

CDC 都係堅持冇病唔駛口罩
二月果陣亦信晒支那數據
仲估死亡率少於 1%
都柒晒啦

如果中國公佈真實數據，死亡人數同傳染能力
當時外國在野黨就係屌執政黨唔封中國
驚唔驚都好，都會屌個政府

政府唔信又點 班民眾信哂WHO中共大外宣話疫情可防可控 just a flu 美國流感死二千人 講疫情就係racist to chinese 根本完全唔重視 到而家真係爆撚哂先識驚

美國+台灣
好大機會由佢哋拯救歐洲後，全世界罷交經費比WHO

支共講野都好信

信政府唔怕.gif

佢哋有報㗎 可防可控
仲叫你唔好停航班㗎

市民唔信還市民唔信，政府仍有可以有好多野可以做，到一出事就可以應對
例如準備大量驗劑，隔離設施，診所同醫院嘅通報系統，口罩醫療裝備產能
呢啲唔係事後孔明，而係望住台灣點做，就跟住去準備參考，唔係高嘅要求黎

當時美國專家唔比入境 乜資訊都無就無計

我諗佢哋估封左城就唔怕但封城前武漢走左五百萬人 大陸有能力控到呢五百萬人 都比佢地去其他地方

歐豬當時一定唔知有封城，再睇下當時who既反應啦，柒頭5毛

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

人係要瀨過野先識驚

算啦，證明大部份人真係好蠢

大部份人已經唔記得哂，中共就係利用呢點

執9左個who 去啦
係咁話無事叫人唔好封城

1月23號封城
1月25號美國關閉領事館
1月27號美國澳洲日本韓國等等專機撤僑

睇新聞都知啦 一年洗幾十億既情報部門扮盲?

唔知譚仔warn完侵仔比人兜巴星有咩反應
Btw, 又中共最叻既轉移視線手法

早知都阻唔到啦，依家爆到咁勁d白鬼都唔肯戴口罩

侵travel ban, 但有話just a flu, 又係準備到其他防疫措施，今次都有啲難搞

班白皮豬永遠覺得唔會燒到自己，又完全輕視個疫情，意大利死咁多人爆到咁都唔戴口罩，仲話同流感差唔多根本比多幾個月都唔會有唔同

未發現確實有限度人傳人證據

會唔會又好似香港咁派到亂晒？

連登例牌雙重標準，識人做外國醫生連外科口罩都冇，唔好講咩防護衣
可以人傳人，低致命就可以忽視？一直講對美國冇影響，一個傳入去已經可以社區爆發
若各界早知，幾無恥，比你知道咗一個月做咗乜？繼續講對美國冇影響囉

市民可能係啦，但我係對政府同專家顧問個準備工夫覺得失望
如果香港同台灣政府好似外國咁hea住等疫症到，肯定被人屌到仆街

美帝快D逼支那負責

美國一早封左支那航班
但係支那人就周圍走
走完其他國家再封老美喎

民主國家個重點係人民觀感
做得再好 無人民支持 都會被人推翻

係咪因為支那拒絕美國専家同世衞一齊去武漢？

但佢2月仲話緊it's just a flu

中國報咩料比人?who前排叫人做乜?

WHO: 各國切勿反應過度
咪撚封中國關

支那病毒

支那肺炎元凶

Daily mail: 若中國早三星期採取行動，可防止95%的感染個案發生

yes
中共同who 都係罪人
兩個都要死

唔知邊個排斥人先呢

所以侵侵不斷將焦點放返係病毒源頭
It comes from China. I want to be ACCURATE.
#Chinesevirus

只可以話侵同佢d醫療團隊都低估咗生化武器

#ChinaLiedPeopleDied

香港12月底已經講緊疫情, 1月不停對外宣傳啦
成班奶共唔鳩理之麻

國家免疫和呼吸系統疾病中心的南希·梅森尼爾博士(Nancy Messonnier)警告說，新冠病毒在美國的社區傳播是不可避免的。有報導稱總統對此非常憤怒，而疾控中心主任說梅森尼爾是口誤了。

我諗佢講若早知....係連登先有人撐

全世界得 Trump 會講事實
所以而家冚球鏟好正常呀

Who 無左聲氣
唔去下意大利視察

真係得trump trump講真話

問題係根本無比過真實數字出黎
如果晨早就同你講 超過100萬人感染
死亡率10% 醫番好個肺都會纖維化
班鬼佬一早驚到賴屎啦

推你老母背圖咩
百幾張 格硬搵一張做解讀
信果班都智障
咁撚迷信 抵你地一世做低下階層加住公屋

在19年1O月已開始，大炮侵成日望住連任，經濟呀！當冇料到，未封城12月亦有甚多傳媒仍在武漢報導

全球係真心唔知道中國係督數抗疫？ 定全球都想借勢用疫症解決人口老化問題？最後再將責任歸咎中國？

定係全國元首都係真心膠？ 乜撚嘢CIA都只係垃圾？

好撚迷惘

心水清

香港人講左成個半月小心武漢肺炎
外國而家先信

講真話太難 幸好還有侵侵呢種人

連登仔真係痴撚線，盲撐到咁，香港公務員正常番工兩星期，但事實班人停工咗一個月，難道香港情報機構勁過美國咩

佢講過乜啊？

對於中國衛健委公布，星期三湖北沒有新增確診病例，特朗普語帶質疑表示希望消息屬實

只有連登仔咁痴線

侵點都唔會輸

連最鍾意粉飾太平嘅支那都嚴重到封城就知咩事啦
班鬼佬仲笑just a flu

閱讀理解0分？
佢講既野好明顯就係信錯支那假數據得出黎既結論
最核心問題 係中國比假數據呃哂全世界
而導致其他歐洲國家輕視個病 先至會引致全球大爆發
明未？

推

繼續贏，零致命率就可以忽視？中國乜數據覺得呢個病毒好安心？而香港澳門台灣一月已經咁大反應？中國數據零致命？

咪同弱智呦啦
屌你哩幾個禮拜啲外國相
全部仲係冇戴口罩
啲維持秩序嘅軍隊仲全部輕裝上陣
連支那老解都叫識戴吓口罩啦
大爆發就咪賴人啦

可防可控

武漢未封城大炮侵話過傳媒誇大疫情喎屌，換個軍佬做總統先掂

其實係成個聯合國

侵侵你快啲帶頭
要攪出呢個大頭佛嘅group食返曬所有嘅嘢啦

你當台灣好有地位？ 香港反應直頭係慢 根本無參與價值
果時吹到封城控制哂d人 死亡率2%等等
連同WHO同支那夾埋吹假數據先係源頭
你好明顯太睇少WHO係歐洲既影響力
對班鬼佬黎講 WHO同台灣你估佢地信邊個？
仲有你幾次都pin向歐洲爆發係抵死 又想吹風向？

點解係都唔信全民口罩真係有用
有個澳門fd日日 send相比我見到真係全民口罩

會唔會係因為唔夠口罩，就算叫人戴都無用，叫人戴但又買唔到就屌政府無用，咁不如唔叫人戴，等生產線支援到一定數量先話要戴

仲有世衛配合中國洗白

你唔知外國咩情況就唔好鳩up la
外國口罩防疫類物品晨早比支那同香港清左倉
根本供不應求 1 個口罩5usd
你依家宣佈全民都要戴口罩 一定會製造恐慌
同埋我由頭到尾都無講過歐洲國家無錯
佢地係反應慢 但支那同WHO夾埋吹假數據先係核心問題

話佢唔做野個啲望下澳洲同美國先啦
得呢兩個國家二月一號已經封大陸
仲要俾大陸同世衞屌歧視
點解三月大爆？問下歐洲個班白豬啦
屌佢老母明明咩事都冇變左佢地播出黎

口罩呢樣野點解話唔好用咪多謝香港大陸囉，一早搶撚晒，冇，係一個都冇，而家係自我安慰用唔用都一樣呀
成單野跟本係大陸陷家剷式隱瞞再加歐洲班天真無邪白痴撚惹撚到全世界都係

睇怕你閱讀能力先係零分，侵一邊話民眾誇大疫情，美國流感點點點....二月果個博士已經話會社區爆發，換來侵非常憤怒，現同人講若各界早知.....

歐洲，唔停課，即使學校中招都冇停，波照踢，馬照跑舞照跳，前幾日英國仲搞音樂會，難道唔抵社區爆發？

咁見到支那都封左成個月城仲唔做嘢仲賴邊個

大佬侵頂住哂，成個世界話你痴撚線都唔洗驚，我地知你唔係，又會企出黎講野，你睇中國，係咪牙爽先係國家主席？

哇 咩博士咁巴閉 好出名架
人地鬼佬鬼知你乜水咩
WHO同袁國勇 邊個知名度大d呀？
WHO無同中國夾埋做場大戲 外國話唔定晨早封左關啦
仲會有機會比你傳過去？

鬼佬最錯係信錯條非洲佬同支那

假設你連呢個cdc高層，係議會發言果個都唔識就唔好係到討論喇

二月發出警告，上面睇連登仔點兜

又贏

咪就係因為WHO癈左武功囉
WHO原本就係用黎預警
而家就只係報告宜家發生緊既事
有鬼用咩

封城前走既五百萬特務到今日可以算係Mission complete

低鳩能
我信推背圖 但段片真係解釋得好低能 好撚夾硬

夾硬到屈推背圖寫錯字
然後改咗人哋成隻字嚟遷就自己個解釋

喂
大部分玄學家都係馬後炮呃飯食
但片主簡直係馬後炮中嘅垃圾

應對措施取決於疫情嚴重程度 理唔理解？
支那封城封鎖消息-》夾埋WHO放假數據 疫情受控-》外國低估疫情嚴重程度
咩真係咁難明咩？

CDC一直堅持呼籲健康人士唔戴口罩

柒到喊

美國國內一早已經警告，甚至已經社區爆發，而唔存在早知可以點，個疫情係美國衛生官員完全冇低估，只不過有人股市行先，甚至對警告感到憤怒

信錯支那假數，信錯世衛專家話無人傳人，最多有限度人傳人

二月即係你都唔知會人傳人？一月下旬條友上cctv已經證實肯定人傳人
二月發出警告啦做野啦，係自己內閣打經濟牌行先

1 月其實已經爆到7彩

政府專家要帶頭教育人民

明白 如果中國一早冇隱瞞就唔會搞到全球大爆發

世衛應記一功呀侵！

十成報沒事兒

唔好再賴who 西方國內衛生部門同政府都係發指引唔駛帶 但成個亞洲都做晒示範要載

其實我地香港睇返
當你一月中習大大出聲計起
到歐美大流行都1個月有多
話中共瞞報不如話國際自己忽視

Push

以我地觀察結果:諗多左